如果大家要買白花去太子站嘅話，推薦兩間花店畀大家

嗰陣616大遊行我哋諗住買白花畀市民去悼念梁烈士，咁就喺紅磡大酒店嗰頭行均晒啲花店買花

呢間金源花店，我哋問有冇白花賣，個老板好堅持話要送畀我哋，我哋想畀返成本價但佢多次堅決拒絕，最後佢送咗一大箱幾百枝畀我哋

呢間恒益，最初都話送花畀我哋，但最後喺我哋多番游說下俾我哋畀返成本價

跟住紅磡其他花店都係照發死人財

事後我哋都有啲內疚，所以想各位連登仔認住呢兩間鋪頭

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

支持

多謝有心人

推，唔好幫襯錯鋪

買曬啲花佢等佢無生意做

準備去買
好彩見到你呢個post

各位有更好嘅選擇
減少幫襯到藍絲嘅機會

支持良心小店

間金源仲放咗一桶白花喺鋪頭出面畀啲諗住嚟呢頭買花嘅市民免費拎

知道

Push

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

想問下太子站出面有冇化寶盤

唔多覺

多謝推介，以後會去呢兩間。之前係太子買白花，條友黑口黑面，好似得罪佢咁

好人有好報啊以後買花都搵呢兩間買

應該有架
因為有班熱心人日日係到摺元寶金銀

唔係wor 過海路對住果間好好笑容
雖然賣20蚊扎
可能佢賺到笑

輕輕一推

點都放低 $10

之前612個陣都好多花店送花

pish

好！

push

G持

721 831

買晒佢d花

推推推推推推

Lm

想買花，好彩見到個post，謝謝巴打

之前有個媽媽為保護個女，而俾地產佬撞到無左雙腿，好似都係太子開花店

tui

4*

推推推

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news
勿忘721 811 831 新屋嶺

(推)罷買優化計劃

快D去懲罰佢地

老闆咁串嘴？我宜家宣布連登仔同我買起曬佢啲花，等佢唔敢咁串

哩個要推

良心花店，大家一定要多多踴躍懲罰佢！
好人一生平安 🙏🏻

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721 811 831 新屋嶺

良心舖必推

921 屯門 921元朗靜坐 922機場 927遮打

Pish

g持

推

最近有去太子買白花
成日唔知幫襯邊間好

花墟都有間乾花店，616嗰日將全部白色花$2象徵式咁賣

買完聽到老闆話嗰日要早D收舖去遊行

推！！！

買哂佢啲花
睇下佢仲有咩賣

畢業呀有人咩都去呢度買

721 831 新屋嶺

831

支持 bookmarked

up